# Django Devlopment Notes

## About

​	這個文件主要是想記錄一些在Djagno專題開發中，踩雷的經驗。包含問題、解決方法等。

第一次用markdown 寫作QQ

## My Site

http://gostar4-f1.nknu.edu.tw

## Developer

**林冠曄**

**李昱珊**

## Last update

{% recentlyupdated %}{% endrecentlyupdated %}

